中學罷課係要同教育局申報！

教育局要求如果中學有學生罷課，係要上報！
但係有好多紅底嘅中學如果有學生罷課
佢哋都照報無人罷課
製造無人罷課嘅錯覺
所以知道中學係紅底但有學生罷課嘅
記得同佢地大肆宣揚！
話俾全世界知有幾多中學生係關心依一件事！